垃圾客何奇多⋯

我屌你老母臭閪 投訴投訴 咁唔係我department做到叫你打電話 又話我返工咩態度 好似機械人咁答你

咁你咪撚問囉 全部呢類問題打呢個部門就搞掂 又話要投訴 好撚辛鳩苦啊屌你老母

返工為乜 用心ser客又係咁 hea返工又係咁 屌你老母

樓主=鍵盤戰士

有錢大晒

你語氣好唔好先？ 有無講唔好意思 可能要麻煩你打返去xxx 佢再屌 就話真係好對唔住 我地呢邊唔係咁清楚 另一邊可能會解答得詳細d

成個香港都係咁的

太上心 咪害自己